屌 久違既抑鬱病發

十二月尾覆診完
姑娘話我情況好返好多
可能睇多次就會唔洗再食藥
但係呢幾日又開始發神經
除左失眠 又會心口鬱悶無胃口

真係好耐無試過呢個感覺

唉 希望一陣訓醒無事

呢幾日爆左幾次
係因為大家係朋友
所以講野就會熟 mean
我份人講野惡 但係無惡意
但係唔知點解有人會懷疑我係鬧緊人
朋友之間講笑好正常
當然過分既可以同我講返
我願意改
但係其他人黎一句你走開 你唔好嘈
加上針對我
真係聽到覺得好無助

No friend

除咗玩交友App有咩方法識正常男仔？

就係入Telegram Group

100%認證巴絲真偽
健康巴絲比例
定期搞谷聚、旅行

名額有限，入咗紙先

唔填就冇機會入，仲唔快啲行動？

除咗心口鬱悶 有冇無啦啦好不安
我已經持續咗呢個情緒好耐
有胃口但食完會胃痛
呢d情緒已經係日經

唔夠訓都會
係咪突然冇那那就覺得抑鬱？
定發左左啲咩事

有d事同唔夠訓

要早訓翻同一定要夠訓啊
但失眠就難搞啲 試下戴耳機聽啲音樂訓
唔好比個腦諗野 我之前聽開神經失調音樂
利申翻 我焦慮症 未好翻哂

Woke up feel like shit I know that feel

講野惡同mean仲好意思話自己善良
即係人地屌完你老母 再話自己冇惡意一樣 你接唔接受到？

我唔會屌人老母既

一定係其他人唔啱啦 咁都聽唔出你講野無惡意

講野粗魯少少原來就唔善良

我無話唔岩 只不過我覺得大家做朋友之間可以直接講出來
而唔係玩杯葛

其實你唔明白就算啦

呢樣難D 因為都長期夜訓
醫生都叫我要慢慢turn返

講出黎唔驚俾你屌咩～

香港真係好多無同理心既人

會杯葛既「朋友」當冇識過啦
就算朋友唔係好熟正常都修飾下先講 真心膠大哂咩

你講野mean已經冇同理心啦 你mean就得 人地mean就唔得
永遠自己都係受害者

真 可唔可以棋喺人哋個角度諗一諗
你估唔開心我想架咩 我都想正面啲呀

係唔係我無講清楚所以d人以為自己而家係度刁人刁得好型

我同我朋友之間淨係講
打機啦屌你
跟住就有人話我鬧緊果個fd

我個post就只係講病發無完全無講人地
只不過我覺得被當事人誤會我鬧緊人
而佢都同我pm講返係誤會

連登真係多唔了解就乜柒都屌既人

有個叫3 good things既gratitude exercise你可以試下做 每晚臨訓前坐定定諗下3樣當日發生過既好事 然後寫低落本薄到 好事既定義唔一定係要考第一呀或者升職加人工 一啲好細微既野已經算係 例如你見到隻狗好得意令到你好開心

當你每日都訓練你個腦去諗下啲正面既野你個人就會冇咁悲觀 絕對係抗抑鬱既好方法

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》